ADMIN再唔將政事台cowsep既洗版POST搬去黑洞我就洗其他版

3日為限,屌你老母ON99

你老母唔係動物黎

原來係老母唔係動物果個

上面兩個老母係雞

原來係閣下老母連動物都不如

怪人兄係咪已經行動緊？

唔知係咪愈來愈多人屌佢驚被bam
佢今日好似收儉左

直到佢被ban之前我都唔會停

我驚有排

直情隊冧件cowsep啦

洗版五毛 Cowsep = 高登勇武黑夜刺客 = 死全家